陳同佳係受中聯辦爪牙指示殺人，藉此推行送中引渡條例

我相信佢好快就會被消失

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

玩夠fake news未？
勿推

有無証據?

fake news